====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est qu ' il faut une concentration suffisante d ' emplois pour attirer hors de Paris les activités qui vivent du centre de l ’ agglomération .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

